「你瘦夠了嗎？」英文點講

美極

Are you price Joyce ?

fat bitch joyce

Prince joyce is lihkg son's favorite girl